有冇人玩Asta Online

見畫面唔差，有啲似以前online game 感覺

同埋 steam 版新服 有冇人玩緊?

有性趣

有興趣,留名

留個名先

留名